有冇人覺得聯賽越假 球員嘅球技越高???

好似澳職 日乙 荷乙
呢d一聽個名都知假嘅聯賽
成日做到d奇怪劇本出嚟
花式擦角 花式停角
呢場踢到行雲流水 又世界波又盛 下場可以係咁失誤 有單刀都射中柱或者落個龍門度
收放自如 所要求嘅球員水準都有返咁上下

呢個真

個波有威也控制住 我都變球王

扮攻又唔比射入都好高難度
有時隊友靠害傳個單刀波比你
你要諗點射先夠真又唔入

仲以為講緊西甲同巴塞

Mola達同渣古表示

係

前幾年歐霸假到呢
假到可以即場拉人咁濟

南美波

呢兩個唔同 佢地想入